雜種係紅衛兵出身，香港人要同共產黨鬥就必須癲過紅衛兵

算啦，你地都係繼續幫襯黃店把啦